親生兒僅值56萬！夫妻離婚把人帶走 祖父苦尋一年才知「孫已被賣掉」

▲馮老先生找了一年才找到孫子。（圖／翻攝自泉州晚報）
國際中心／綜合報導
大陸福建晉江一對夫妻先前因為鬧分手，竟將親生的3歲兒子浩浩（化名），以12萬人民幣的價格（約56萬台幣）的價格，賣給一對沒有生育的夫婦。事後，浩浩的祖父母感到奇怪，原本跟他們住一起的孫子被帶走後，就再也沒有回來過，追問之下才得知小孩已經被賣掉的消息，趕緊到警局報案，終於在尋人近一年後將浩浩找回。
根據陸媒報導，浩浩自從出生之後，一直以來都是由住在福建晉江的馮姓祖父母扶養，而他的親生父母則是偶而會來探望他。2018年1月，浩浩被父母接走後超過3天沒有回家，而他的祖父母卻再也連絡不上這對夫妻，只能到處打聽消息，想找回孫子。
過沒多久，馮老先生得知兒子因為販毒坐牢，申請探監之後才得知，孫子浩浩早就被賣掉，於是趕緊到警局報案。據悉，浩浩的父母因為要分手，於是協議將親生小孩賣給一對住在安海、多年未生育的蘇氏夫婦，得手的56萬台幣則由兩人平花用。
大陸警方在本月16日晚間，到蘇氏夫婦家中將人拘捕，並成功地將浩浩帶出。報導中指出，馮老先生的兒子因涉嫌犯下拐賣婦女兒童罪嫌，將被追究刑事責任，而購買小孩的蘇氏夫婦也犯有同樣的罪嫌，必須接受法律制裁，目前整起事件也還在調查當中。

又贏

可能夾埋

賣仔拎錢 阿爺阿嫲報公安搵孫

拉買家又拎得返個孫

錢同人雙收

無限賣

再賣過

陶瓷娃娃

會唔會個孫都係偷返黎 就算拎唔返都無所謂

識玩，賣完出去再報警

馮老先生的兒子因涉嫌犯下拐賣婦女兒童罪嫌，將被追究刑事責任

樓上成班弱智都唔睇內文

唔怪得贏國gdp咁高啦，咁就十二萬人仔唔

本身坐緊販毒
洗唔洗怕多條罪?

怕唔怕 同 有冇後果兩樣嘢黎

唔好講到好似賣完
報警拎返個仔就人財兩收咁

咁而家有咩後果?
販毒本身已經唔知要坐幾多年
又可以害鳩埋個老婆
又可以玩鳩對後父後母

你係呀爺有咩損失?

講緊夾埋
即係個老公玩鳩自己。